[懶人包] 裝修巴絲防護組合

好似好多裝修巴絲仲未清楚d裝買咩好, 將現有資源整合懶人包

頭盔:
新手->地盤安全帽 $40-60
中階-> D記 滑板頭盔 $150
大師-> 極限運動/電單車頭盔

眼罩:
新手->泳鏡$60-150 + 3M 1621 $15
中階-> 泳鏡+Pyramex Capstone/I-Force $120
大師-> VG503 $250/ ESS SJ $400 (可再加泳鏡)

咀:
新手-> 3M 3200A (即係3200咀+3311k濾罐連綿) $100-120
中階-> 3M 6200/6500/7200咀 + 501蓋 + 6006/6003/6001罐 + 5P71綿 (P95), 無5P71就5N11(N95)
大師->3M 6200/6500/7200咀 + 6092x(罐+綿既合體)

記得除咗咀，其他野係用一對(除咗3200A/3311k)
* 502組合太難入手唔講啦，6800就係全面式雙咀(好貴)

手套:
平民: Korel PU涂層手套 $10
中階: 5級防割手套 $60-80
大師: 戰術手套

最後寫埋害死人裝 (千期咪撚用，會死人)
頭: 無戴/透氣單車帽, 多孔易中彈
眼: 無戴/剩用3M 1621, 食煙食死你
咀: 普通口罩/N95/有咀無罐無綿/有罐無裝綿, 吸哂入肺會死架
手套: 唔戴/垃圾勞工手套，太滑手

Database (出自Dgx69210)

有用

咀就有分大中細size
6200/6502/7502係中碼，適合90%人
細面/女仔要細碼既就6199/6501/7501

6500有一隻QL版係方便快速除低/帶番上

記得帶咀，唔可以內面加口罩/面巾，咀一定要貼落皮膚

同埋記得做seal check

推 比未落場的兄弟睇